呢幾日咁凍 有冇手足 已經拎返羽絨出黎著

我夜晚要開暖爐先訓到 勁撚凍 仲話全球暖化十月已經凍成咁

20度都話凍 去到單位數字咁點？

單位數我一定唔出街

死毒撚 匿埋張被入邊打飛機

係屋企幫男朋友含撚好暖

好彩仲係乾燥 濕凍真係食得屎

我琴日已經開始打邊爐

有無咁誇張啊 你住山頂架？

咁你算遲 我9月尾已經日日食吉邊

水上人

有d想摸下樓主粒lin

我重開緊冷氣...

樓主住黑龍江

好大lin餅

係黑龍江人

黑龍江人唔怕冷

我黑龍江mix非洲

黑龍江人怕唔怕熱

兩個死基佬

我mix埋非洲 所以怕冷怕熱

因為全球暖化係呃人嘅
已經冇人會再講，而家講氣候變化，但都係同一樣野黎

一早講左無 我表姐研究天文學 佢話係陰謀論來

凍都唔比叫？